出左moon貼出左殼 乜撚都出 就係唔出se2

再咁等落去 如果4月15都唔出
我諗我會崩潰

同等apple pay八達通一鳩樣